【前線】要私了先撕鳥，撕鳥教學

相信經過三個月嘅洗禮，前線發夢既大家都知道撤退嘅時候唔好背對對方嘅道理。但假如後面嘅手足走唔切塞住晒，而你嗰一刻又真係不幸被隻狗/藍衫捉住，下一步應該點做？

1. 假如對方已經捉到你，唔好嘗試喺雙方仍然拉扯嘅情況下向相反方向走，咁樣你掙脫唔到對方之餘亦都走唔到，只會俾時間對方增援，到時以一敵眾就真係咩自衛術都幫你唔到。
2. 應以最短時間解除對方活動能力/戰鬥力為目標，最好一擊制敵，然後迅速逃離。
3. 要知道，會捉你嘅狗/藍衫絕大部分都係男人，而能夠最短時間內解除男人戰鬥力嘅，必然係攻擊最脆弱嘅下體。
4. 撤退時正面面對對方嘅情況下，假如對方捉到你，有絕大嘅機會對方係捉住你嘅前臂，你嘅身體短時間內仍然有大量空間可以使用。

掌握以上四個重點，其實應對係有方法嘅，以下給予其中一種大部分手足都啱用嘅方法作參考。

1. 前臂被捉嘅時候，保持正面面對對方，同時向後拉扯並降低重心，就好似拔河咁。
2. 呢個時候對方為咗捉住你都會將重心拉後，但正常人拉扯時唔會刻意降低重心，所以你哋會形成一高一低，雙方同時向後拉扯。
3. 呢個時候就要雙手捉住對方嘅前臂，同時身體向後拉去儲力，目標係同時借助對方拉力同自己嘅身體力量喺最短時間埋對方身並造成傷害。
4. 由於雙方都重心傾後，所以中間會儲咗好大嘅拉力，好似拉橡筋咁，呢個時候如果你突然雙手出力向後拉並且用雙腳加腰力向前蹦，對方會因為無咗反作用力而有一瞬間倒向後，佢會需要時間攞返平衡，呢一瞬間佢嘅注意力係唔集中，而由於你向前蹦嘅力度再加上佢本身拉你嘅力度，你會快速衝前。
5. 你會成功喺對方無防禦嘅情況下高速衝埋去，呢個時候就係撕鳥嘅好時機。
6. 用你本身嘅衝力大大力用膝頭哥頂埋去對方下體，即時爆丸shoot！
7. 假如對自己膝頭哥瞄準能力無信心/身高差太明顯，亦可選擇用手掙頂對方眉間，可造成腦震盪，但瞄頭風險較大，第一對方仰後緊，會抵消咗你部分嘅力度，第二頭頸嘅活動範圍較大，對方仍然有迴避嘅可能性。
8. 被頂中下體短時間內係會力量全無，呢個時候就要快速抽出手臂，中出即飛喇唔該手足

最後都要補一句，以上方法只係喺被狗/藍衫捉住，萬不得已嘅情況下先好用，假如大家有機會走，唔該唔好留喺原地on99，要be water呀大家。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

師兄有冇打過交， 打得爛仔交就唔會理㗎啦

我知，個問題就係唔係個個識打爛仔交，而打爛仔交其實係好浪費時間

雖然上面寫得好長，但其實成個過程只係幾秒嘅事，盡可能減少糾纏時間，減低被圍風險

push